［國際戰線］制裁匯豐要打伊朗牌！！！

其實就咁講匯豐協助港共打壓香港示威並不足以令美國制裁匯豐，美國行政機關根本對於制裁香港政府唔大興趣（美國國務院從來冇屌過警暴架），但只要將香港連繫到伊朗，可以肯定就算對手幾大勢力，美國都會不惜一切代價對付佢。

當初美國封殺中興，就係因為中興違反美國對伊朗制裁，同伊朗進行交易，而孟晚舟被捕，都係因為違反美國對伊朗制裁同伊朗進行商業活動，所以要打好國際線，令到美國制裁親共企業同港共政權，最好係將香港問題連繫伊朗。（近日伊朗示威，美國國務院一直都表明支持伊朗人民，今日蓬佩奧就發表演說關於伊朗事件）

香港同伊朗關係看似遙遠，其實不然，在今年8月，香港有一間名叫「綠色工業（香港）有限公司」被美國制裁，理由是它向伊朗非法轉運美國機密科技，違反了美國對伊朗的制裁，而這亦令美國關注香港獨立關稅區的地位，有否淪為中國的白手套將機密科技輸入伊朗、北韓。香港人權及民主法sec 5中就要求美國商務部部長在法案有實施後180天內向美國國會發表報告，報告中共有否利用香港獨立關稅區地位繞過美國甚至聯合國的制裁將高科技非法轉口或轉運到伊朗，並且要說明香港轉運及轉口那些類型的商品及資源到伊朗。

所以我地宜家要做嘅係煲大匯豐曾經幫伊朗洗黑錢，煲大中資如何利用香港獨立關稅區地位黎非法轉運機密科技，並且要講埋港共如何對違法支援伊朗恐怖主義隻眼開隻眼閉甚至有組織幫助呢啲企業避過法律制裁（甚至猶太人都可能會幫拖，當初美國搞到中興都係因為猶太律師篤魁）

Push

Twitter

幫你推

推呀

推

留名學野

伊朗示威已破千死亡

push

推，屌佢老母！

up

tui

推！

推啊 Twitter gogogo

匯豐員工！去美國做whistleblower有錢收㗎！！！！

有冇Twitter link？

留名等twitter可以點鍵戰

手足twitter見

推丫!!!

推 成日跪低

推！香港人要有國際視野

推你

pish

推左先

唔太識但推左先
留名學野

推啊

S

push
push
push

快去叫雀

高人！

學野

屌 張kiss相似係cy多啲

twitter pls.
between ching,有撚頭

Push wow

Tweeter Reddit

Good idea

強貼要推

G chi

其實再提返之前單野都得

涉助毒梟、恐怖份子洗錢 匯豐恐再掏10億美元和解

好計謀
匯豐曾經幫伊朗洗過黑錢有無source？

睇上面BBC條LINK

匯豐洗錢案
2012年 匯豐簽署的和解協議透露了洗錢案的細節，匯豐向來自伊朗、利比亞、蘇丹、緬甸以及古巴的客戶提供的服務違反了美國的制裁決議。

匯豐向墨西哥的錫納羅亞販毒集團（Sinaloa）以及哥倫比亞的北河谷卡特爾（Cartel del Norte del Valle）販毒組織提供賬戶，洗錢金額高達近9億美元。

這份和解協議承諾不對匯豐銀行或任何高管進行刑事起訴。

如果受到刑事起訴，匯豐有可能在美國被撤銷銀行牌照。

張圖畫到成個張超雄咁

樓主有料

唔知香港有D咩可以連繫到伊朗
唯有等TWEET

做到就做！全力支持

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Puuusshhhh

痴尻線

推你文

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

推呢個

留名睇推上制裁

推上熱門！

等twitter link

英文唔好 但可幫手retweet 請放link

簡單補充下

1. HSBC 2012年幫伊朗洗過黑錢
2. 指證孟晚舟同伊朗做生意都係HSBC，所以HSBC一定同伊朗有資金流動關係

我哋應做嘅行動：
呼籲立法會議員就聯合國制裁事項提出動議，要求港府徹查有冇企業或公司違反制裁，借用香港地位非法轉運或轉口機密科技到伊朗，調查對象必須包括HSBC

行動目的：
1. 有立法會動議就有新聞
2. 以美國重視嘅伊朗做餌，等美國認真審視香港獨立關稅區地位
3. 強調HSBC同伊朗關係，等HSBC受制裁

推到俾gphone見到

推到佢仆街

Pish